機管局連外判工都清算！部份職員已備辭職信「齊上齊落」 機場或癱瘓

機管局繼突向兩名處理機場運作的資深經理級員工「開刀」後，局方內部今日傳出更多清算消息。據了解機管局高層已加緊清算，近日除要求各部門「捉鬼」交名單，交出8.5當日缺勤名單，亦試圖收集曾有份表態支持及協助8.12及8.13機場集會示威者的員工資料。據了解，清算名單除機管局直屬員工外，機場外判員工也在清算範圍。

相關新聞：【元朗恐襲1個月】公義不彰 《人權法》保障不了香港人權

據指，周一被炒的兩名經理級人員，傳因拒絕就範決定向管理層「死諫」，向上級提交的部門「清算名單」中，只交上自己的名字。惟機管局管方堅持繼續大清算，據了解，短期內會陸續有機管局及外判職員「收大信封」。目前已有一批員工準備好辭職信，一旦管理層鐵腕清算前線職員，會與同袍「齊上齊落」辭職，消息指，屆時機場極可能「攬炒」，因人手不足而運作癱瘓。

《蘋果》今日較早前報道，被炒的兩名經理級人員為隸屬市場及交通網絡拓展部，主責陸路客運及項目策劃的助理總經理；另一人則是負責一號客運大樓運作的經理。兩人都在機管局任職近20年，而涉事負責客運大樓的經理，更由機場開幕一直工作至今，工作表現過去多次獲嘉許。內容亦有傳指，二人曾發表支持示威者言論，以及曾參與遊行被「篤灰」，結果政府施壓下，雙雙被炒「祭旗」。

機場工本身已經唔易請人

成個機管局都係深藍

辭職罷工

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

824見

如果機管局真係夠膽搞埋前線真係真攬炒

根本就應該要全世界攬炒
香港而家咁樣佢地唔出聲 睇下幾時到佢地變香港

要睇機管局員工會唔會行動

機場d 西工真係搵鬼做，又遠人工又唔太高，重夠膽炒人，厲害

More ?

估唔到

以為普通公營機構一個

做乜鳩

巴打磨牙？
824一齊去機場

一定要撐 屌佢老母

係都係高層啦
唔係點會咁多人準備走

IT狗多黃 如果係IT集體走你等冧server

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

機管局員工走人可以搵咩工

其實有冇可能搞個眾籌支持吓佢地

工作上有接觸過都知AA煩過閪 同地鐵一樣都係好撚麻煩

真心咩都冇
嗰班手足應該係機場大 出到去應該唔易搵

建議所有機場服務員係危急時期直接走人
反正1萬幾千人工出邊事但一份工都有,又唔洗返shift,又唔洗咁遠,身體好左,人又開心左,唔洗同班深藍一齊做野

即係迫人再罷一次工？

炒囉屌你老味, 到時你班仆街高層出黎掃地

612基金幫手啦

824支援機場手足

我依到請人 有工

利：唔係agent,係既死全家

Push

幫機場擺工停撚左佢

有咩公營機構高層唔係深藍
你唔奶共根本無可能上位

機場真心需要大罷工
因為呢個係最後機會
好快連呢個機會都無,一係比人炒,一係自我滅聲

如果有老婆仔女真係唔停得既,就睇下自己可以忍到幾耐
如果唔係,真係要盡快搞罷工
因為一定會清算到你

其實唔只機場手足,香港人真係無退路

機管局都係垃撚圾架喇

機場工咁專 邊有咁易請人真係請支那頂替就食得屎啦

可唔可以眾籌支持佢地生活費? 但要有個有公信力既委員會去統籌 (非大台)

自癱究竟係咩玩法

問題係,班人走左,有冇人/fg會爭住報佢地既工,如果有既,其實分別唔大
只係training cost大左only

攬炒已經啟動

白色恐怖

tg gp見到

機管局開始清算8月5日罷工既人，另外812同813支持同幫助示威者既員工都要清算
管理層要各部門交人名，
但有部門主管最後交左自己個名上去，公司即場炒左一個GM同M。 但機管局仲未肯收手，開始搵其他有份既人出黎收信

已經確認左一名GM同一名M已經離職
若果要清算所有operation staff，機管局前線絕有可能以不夠人手情況下不能運作

另外有一部份員工已準備好辭職信，以表達對公司不滿，並會公開大量機管局不可告人的秘密。
If we burn you burn with us

機管局手足你地唔係condom
一個也不能少

推

外判人工咁閪都仲要清算人，機管局點諗

齊上齊落 機場攬炒

交人交自己名真係型撚到喊

1.) 跳忠字舞，唔理後果。
2.) 反正改變唔到，去盡攪大鑊，等更多人留意。

Aa不嬲好撚串

做得呢啲位，一定要保細，我向呢兩位高層致敬

炒曬佢囉
請唔請得返咁多人返黎啊拿?
後果自付

心藍會話plan 好哂去日本濕平，以前既歷史擺埋一二效先，飛唔到啦

永不放棄, 永不割席
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

一劈砲就食住個勢搞掂機場

又遠、食嘢又貴、價錢又差

當然要睇埋自己經濟能力。

如果樓又供完，錢又儲到一大舊，呢啲時候一定要保細，否則自己好難做落去。

ppp

痴撚線

證明機場真係政府春袋，政府先要搞咁多小動作
機場人加油！

你以為你一個唔走就會有運行？
第時都係收你皮

機場D工本身就好閪

通常大佬走左 啲細既都會跟住個好大佬一齊走
等睇離職潮

push

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

建議搞次機場集會
聲討被清算機場員工

認真 機場唔可以放棄
旅客影響唔大，貨機物流先最影響
香港係轉口港 停唔到香港 影響真係好大
其實1日停，一定唔只2500萬
好多連帶影響

仆你個街 全部機場員工辭職

又遠又攰 食屎啦

8月24機場見

俾d骨氣啦香港人

求機場離職潮

我地好快會入去塞

機場手足頂撚住呀

唔好辭職，齋罷工霸住個位

職員有無咩要求,
我APPLY 入去HEA做
等佢炒我

惡撚到

]

隨時機場集會都慳返

搭車又貴
人工又低

AA都on9，呢個時勢搞啲咁嘅嘢
85超過1/3員工罷工仲諗住玩白色恐怖同清算
仲好意思話比大信封諗住威嚇
一覺唔覺意，成班人一齊resign左睇佢機場點運作
究竟邊個咁蠢先會落呢個order㗎

一直走
機管局自己做撚埋佢啦

炒撚哂冇人做咪重大獲

做到咁高層好多都係踩住人上去，一有咩事比客投訴通常都會交人出黎，估唔到去到呢d大事大非既時候佢地反而抽到身出黎幫下面頂，時勢做英雄英雄莫問出處

721 811

兩個經理橫掂交自己個名都係死,不如寫上級個名串下佢仲好

機管局起底

AA垃圾

機場工都清算好低人工唔係走投無路都唔做
一半人罷工你都仆街

822中學生集會
823人鏈
824觀塘遊行
825荃葵青遊行

推！
要成個機場一齊罷工！一齊請辭，睇正苦點算

全世界一齊走，要求唔炒任何一個人先會做野

共匪清算寧殺錯三千，唔會放過一個！機場全罷，運作癱瘓，齊上齊落！

機場做得耐 通常做一世
機場唔同公司轉來轉去

機場唔係長期唔夠人用咩仲走去on99炒人 睇黎想自動癱瘓wo

有興趣

成個機場 d 膠層都係深藍，貨站果邊仲勁多廢老

機場工本身都好難請人
你話高層係咪弱智

唔駛講啦，應該要變新城市2.0 啦

成個運作走1/3人無一年半載都變返唔到以前咁樣
仲要機場同咁專
清算呢招係機場玩同自殺無分別

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

幫推

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

機管局真係勁閪
而家開啲新餐廳都係貴價嘢
一係就要行到T2咁遠
一係就捱貴嘢
焗住要帶飯

遲啲T2拆鳩埋真係冇啖好食
返工車費又貴
食飯又貴
有時真係寧願返出面人工低少少仲冇咁辛苦

好多位都需要一定經驗
情況就好似炒左個機師 搵個fg頂上至少要浸幾年

七點見

更加要入機場

Agger

向上級提交的部門「清算名單」中，只交上自己的名字
係咪做航空業嘅都係咁型

專對弱者開刀
火都撚滾

升cup

呢d大動作9成係共產黨直接壓落黎
想搞白色恐怖
香港人要互相奧援

錫佢春袋

要弱者禁聲

錢銀唔得嘅 試吓搵612

呢D 乜管局大多數公墓猿轉去做中高層。因為私人機構人公加好福利。所以佢地好多同外邊世界脫曬節。

我97年起機場 真係有人由臨時機場管理局做到今日

勇、和、香港人都冇退路

攬炒

我要攬炒
其實對家傷D

搞多次罷工塞爆機場，全力支持。

機管局咁想焦土自己咩

搞到要外判都要炒人
機管局係咪曲線支持攤瘓機場

炒啦炒啦
想睇下你機管局仆街定係人哋仆街

824見 支持機場

高技術職位點會10,000幾千

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法，不應該一個一個的辭職。八月十六日，該公司的行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培辭職。高層辭職保住下屬也許是出於善心，但政治觀感而言，看來這令到事件的公義更難彰顯，只是令外界覺得中共得逞。這件事有普遍的政治影響，並不是一家公司的事。我將事件的性質和解決方法講出來，希望航空界的員工及工會可以考慮。
一、事情的性質：中共干預自由經濟內的企業自主。這是中國將社會主義的政企不分的一套體制搬來香港的自由經濟世界，如同逃犯引導條例一樣，是要輸出社會主義經濟霸權的做法——你的政治立場，決定你有無得開工，而不是你的專業能力。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以在中國營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。
二、破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的國際航權安排，現在據聞中國用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排。中國加入國際組織而肆意妄為，國際社會必須警惕。
三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。
我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。
中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。
這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。
（圖片來源：網絡）

香港人，你們見到嗎？勇武停止活動後，不是對話，而是清算！仲相信暴政或者仲話勇武前線丢野，玩火，衝擊嘅係鬼嘅說話就去驗腦喇，唔該！

係就快，唔好等下個禮拜

sad but true

佢大清算，我地去大癱瘓囉，清算唔洗付出代價？蝕返幾十億先講啦

地鐵都好過佢啦

啲fd仲一車車入去做

炒晒班空管囉
留名睇撞機

屌你老母 機管局 等攬炒啦柒頭

因為政見末殺曬佢地能力 共狗真係好撚叻

兵家必爭之地, 中共點會放棄控制機場

清算下話
睇吓邊個蝕

等我地清算佢經濟先
我要攬炒

8.24 員工小心塞車番唔到工呀

遞信攬炒

請人執行李14K 仲要輪班

點先可以搣甩P牌

返工又老練咁遠

機場人工出名低賤.

真係得南亞仔肯做.

可以點支持

真搵埋佢老母做都唔夠

想殺一儆百
依家人地齊上齊落

齊上齊落

你見佢依家攪埋d 乜野人群管理就知班高層係on 9 架啦

係終極麻煩

有 AA 管理經驗
肯外駐嘅中東三寶一定搶

機管局又做傻事 -> 又罷工 -> 市民又聲援 -> 機場又癱瘓 ->................

Just half of the ATC staff resign will kill the Airport! The ATC staff are much more easily to find their job in other countries! ATC need years of training, they are hard to replace within months!

支那順便接管

Anger

我個邊四十人
九成都係黃
不過當然唔係高層啦

8月5號當日都有好幾個同事無返
結果當日十點
大老闆打電話落黎
要求交出當日無返工既人名
跟住有兩日同事衝返黎
有一個仲病到五顏六色
都驚到照返

機管局對員工都係刻薄
機管局三份一既員工都係外判

就算剩低啲真機管局人
好多都係兩年合約
不停同你renew
做好多年都要renew

用呢兩個方法
就係可以炒人唔要人
唔使上身賠任何錢

證明啲高層離哂地

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

攬炒!!!

822
823
824
825

機管局其實好難請人
好多人一聽到機場咁遠就唔想返
班管理層好多都係由低升上去 冇左其實好難train過

要內幕料睇下有乜可以用少數人手就癱瘓機場嘅方,例如有無D ALERT一響就要疏散,自動灑水有無方法人手開到之類.

機場人工低 地方遠 物價高
炒囉屌你老母

可唔可以唔好用圖洗版
你一頁post一次咪係
連續咁多個回覆都係你d重重複複圖
好難睇到其他人comments

同大陸人講
要求取消貪污官二代留學資格
應該好快撚快幫我地簽哂

機場工真係最易攬炒，出手低又遠

真。。。。。駁唔到

食過西飯都貴過人

香港人有咁團結一齊resign
就唔會連罷工都乞求被罷啦
Btw 下一步我諗會清算狗鐵真名名單

炒囇所有香港人啦

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

計埋車費 人工真係好低...

共產黨真係管治嘅天才

幾繁華嘅香港都可以摧毀

升級啦

別辭職,等佢炒有一個月錢期間係入面配合罷工工作

好！

好野又多個理由大家入機場抗議聲援
AA 你話你是咪on99

目的

好啊 攬炒啦 睇下你機管局點死

多謝AA助攻

唔好辭住，罷工先啊

臨走前del曬請假紀錄得唔得

準備換一批大灣區人上任

幫幫手大家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真正既“我要攬炒”

真既話 真係respect

攪炒啦柒頭

一齊罷工

我唔明點解我地唔入去聲援機管局嘅手足
記得八月五都係航空業幫手先成事

其實陳雲講既嘢,行唔行得通?

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法，不應該一個一個的辭職。八月十六日，該公司的行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培辭職。高層辭職保住下屬也許是出於善心，但政治觀感而言，這令到事件的公義更難彰顯，只是令中共得逞。這件事有普遍的政治影響，並不是一家公司的事。我將事件的性質和解決方法講出來，希望航空界的員工及工會可以考慮。
一、事情的性質：中共干預自由經濟內的企業自主。這是中國將社會主義的政企不分的一套體制搬來香港的自由經濟世界，如同逃犯引導條例一樣，是要輸出社會主義經濟霸權的做法——你的政治立場，決定你有無得開工，而不是你的專業能力。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以在中國營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。
二、破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的國際航權安排，現在據聞中國用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排。中國加入國際組織而肆意妄為，國際社會必須警惕。
三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。
我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。
中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。
這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。

大灣豬handle流量咁大既香港機場，食住花生睇出事

遞信個日，一齊去接機
Make noise

狗鐵，公務員肯定走唔甩

支持你地

823死線+人鏈，824機場，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

立即普選 否則攬炒

熱狗上身玩清算

支持

齊上齊落 呢個先係避免清算嘅方法

好多退休警犬入去做高層

見過有head hunt 專幫手，有需要試下搵佢地，再唔係諗下job abroad
喺d 重要嘅崗位，唔好主動辭職啊，係好辛苦，但可以喺關鍵時刻做野架

清算埋ATC 或者 ATC 一齊resign

機場真係春袋嚟

721

乜你唔知機場保安高層全部都係班狗？？機場保安仲要係附屬機管局，咁深藍有幾出奇

幾時入機場

AA食狗屎

香港人要團結

共產黨嘅白色恐怖來到香港。

到底是誰破壞香港

一定要幫返機場職員啊 到時冇佢地配合罷工
就再冇咁大成效既癱瘓機場行動

做啦 我地冇得退架啦

824824824824

How abt hea 做搏炒等佢賠雙

夠膽再清算就攬炒

點只1萬幾千，aa 好多化石人工高到嚇死你

咪係 一於玩大佢，唔夠職員，機場自動癱瘓

我都會去垃朋友

唯一解決到港共政府就係西方大國。

幫手推

我覺得攑都要出師有名，但我覺得不遠矣

地鐵係煩過閪
AA係惡到閪

就算當日無罷工
係人都走啦大佬屌你清算
留係到比你炒不如自己辭職

一齊攬炒
齊上齊落

唔係唔入機場支持人地下話

炒啦炒啦,炒到自己出來幫手拖地囉ON9

屌你老母機管局
攬炒呀！！！！

AA收皮啦

基本上所有政府高層都係深藍極紅，唔好咁多幻想
上面落order 要清算，基本上一定會執行
唔好再幻想有政府部門真係中立，去到頂果個都係藍到不得了

機場

香港縮影，唔企硬唔好怪人

p

特區政府班管理層真係好有問題
想法過時、執行能力偏低、與時代脫節、堅離地
基本上同咩 高登、TG係隱型大台論一樣「膠」

到時班工人
零收入、無負擔 真係出去搞暴動 我睇政府點算

學英國機場

記得預埋我地

本身都唔夠人，走咪走囉

罷工啦機場巴絲

會與AA員工同行

再入機場,比個時間

以及曾參與遊行被「篤灰」
仆你個街

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

機鐵月台默站
機場巴士上車唔落車
東涌自駕遊

記住帶喼

全部一齊辭職

從此機場冇人返工

係咪要借啲意請中國勞工呀

既然政府咁做到 要做大規模清算 大家無謂再忍
揾日再返機場 今次係整到真癱瘓
定一日 不斷做文宣 集氣 谷爆機場

炒晒可能搵大陸專才來做前線，屌那媽成個雞場都係講支那語

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

本身已經百幾%留失率

我會入黎支持手足

提早預告每星期機場壓力測試，香港人可預先安排或改期，減少對一般市民的影響，又可俾壓力政府

全香港同你唔合作，玩大佢

一係殺一城人

一係滿足我地訴求

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

機場攬炒

再推 機場係春袋

又遠, 人工又西.
我諗佢D 工係搵返東涌人. 人工西D 都搏人做

其實佢逼走哂所有85大罷嘅人 到最後佢每日都只係開一條跑道都係玩自己

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

加油

［投票］幾號入機場錫春袋好？

824機場加油

識幾個舊生係做HKAA膠層全部都係離地到PK

向兩位致敬，做人有腰骨唔係人人做到

你再炒 我地直接塞爆佢 你全部唔撚駛再開工 大陸全部機同我含撚

塞爆佢

兩個高層咁有雷

眼前既香港有幾恐怖？

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

一齊接你last day

有手有腳會餓死？

今時今日既局面 歐洲國家都要負最大責任
正所謂養狼狗 咬春袋
佢地而家都唔幫手 好快就到佢地奶野

陣間搵個外行人是但做

義士

平平地食啓翔d狗飯

又遠，人工又唔係特別高，佢個地點本身就有先天難請人嘅缺憾，配合埋一班孤寒嘅華人管理層，根本就係死局黎

全面罷工

全機場唔好撈啦

塔呀 貨運呀呢d

中國咁大支野 家陣d 員工一定好撚驚

罷工

想問機場飲食其實係咪冇出面市區咁新鮮，我成日形住佢地個地點咁西，一定要一次入定多啲貨

824朝早 約定大家

機場職員幫幫手，唔可以受白色恐怖打壓，幫手癱瘓機場

機管局要玩咁大
824見

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

港豬擘大隻眼啦
言論自由？

一堆狗賊

全機場罷工啦屌

到時實入設班藍絲新移民

有fd返機場
真係無人生
人工又唔係高, 來回搭車都無晒時間
仲要有部分工時長要OT
就算OT有水補, 都係做一段時間儲下錢就走左
話頂唔順, 每日就係返工放工訓覺

參與遊行同表達已見都係合乎法律同言論自由，咁都唔得去炒人係咪不合法？可以勞工署見？

如果9月13 14 15
3日塞機場 可行嗎？
帶定野過夜

一齊走

respect

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

幫手簽中共係恐佈份子

如果夠膽炒哂班前線 引入蝗蟲
真係要同佢死過

唔好 遊行完 又 再三去遊行la

有個地方系更加應該去既。。。

一齊攬炒囉機管局！！

住東涌既話可能算筍工

幾幢新公屋居屋情況可能好d

之前咁多私樓真係難請人

不如講白少少啦，政府知道機管局個矛盾處境，終於喺規劃上提供啲賤民俾機場做奴隸

空管主任一齊辭既話
機場應該癱瘓一 兩個月

其實一開始發展東涌已經計劃啲居民去機場返工

當局將東涌分期發展成為新市鎮。東涌新市鎮發展第1期是政府的港口及機場發展策略的重要部分，為赤鱲角機場提供一個支援社區。

不過啲公屋俾大量唔撚洗返工嘅綜援支那狗入住，結果都係請唔到人